第十年係外國生活（三個國家）你問我答

13-15 新加坡
16-18 澳洲
26-28（現在進行式）日本

浪費晒機會 無讀大學 非常後悔

暫時最懷念既食物
新加坡喇沙 / 海南雞飯
澳洲越南河粉 / pizza
香港 車仔麵 / 肉餅飯

無讀大學 非常後悔
想打工就有心唔怕遲, 諗住創業就咪嘥時間讀書

我無諗住讀番 只係後悔果陣有資源但無珍惜
我數學只係連分子乘除都唔識
中文又唔叻 英文又唔精 樣樣識得小小

而家生活質素點？

錢就搵唔多
打份工 店長
日資公司 但全部股東台灣人（黎左廿幾三十年）
女朋友日本人

都係行屍走肉 吊命咁

幾好呀生活

有咩唔好

一開始點解出走

最辛苦係咩

仲想去邊

我無唔好呀

巴打做左日本公民未

一開始邊有得揀 屋企叫就走左
果陣2003年 一個人去
果陣係未有智能電話 手提電腦仲係大部到仆街 仲係msn個年代

2年點做到呀
不過我有得做都唔會做啦
有葡國護照 呀爺澳門人 老豆3歲黎左香港

女朋友睇youtube睇日本人食譚仔話好想食

屌你老未閱讀理解真係零分

駛唔駛咁惡

辛苦 - 13 14歲就想家 之後無咩辛苦
之後想留日本

中間18-26 係香港？

同女做有無吔咩嗲

係呀 做過文員 sales 地盤 酒吧

日本都辛苦
日本金至玉其外
內裏都麻麻
但我都興趣同日本妹玩下

你同你女朋友做佢會唔會叫唔好先?

咁唔駛幫日本人打工架嘛

比錢就解決到你既興趣啦

你女朋友三圍+cup數？

咁細個去新加坡同澳洲又唔係讀書
撈咩

讀書呀 初中+高中

唔清楚 我連自己3圍都唔清楚

幾時同恭子出國拍片

如無意外 11月中

返香港？

香港/台灣/韓國 仲度緊

係咪做餃子店店長？

唔係 係小籠包

學龍少話齋:
我要初戀丫
初戀丫

你住當地其實唔難

點樣可以去日本生活？

最當初可以留學或wh咁去

起日本生活係咪會覺得日本人係咪好撚虛偽？

sorry，自膠，打多咗字

新加坡讀中學係點樣？同香港有咩分別？

又無 係節禮多 但唔覺有想像中咁假

真係差不多
但我果陣係0800-1230 就番完 好鬼早放學

一日返四個幾鐘 學校講英文？

係 除左中文堂都係英文授課

起日本生活嗰班強國人係咪好臭串？以前識一個起日本讀書嘅強國人，串撚到飛起，真係當咗自己與眾不同

識幾多種語言?

我係日本唔係讀大學 只係語言學校
唔覺得串 反而韓國人就串
可能而家架妹好鐘意韓國人掛

日本夜晚多唔多飛仔？

點介定飛仔？

全部股東台灣人，咁叫台資公司

同日本女朋友點識?

係wor 你岩
酒吧

即係類似香港嗰啲街童。。。死MK。。。咁上下

酒吧區果d大把

澳洲邊度？歧視問題嚴唔嚴重？

南澳
果陣2005-8
還好 果陣中國個朵仲未咁臭

無喎 我果期係港產片 港劇仲未沒落果陣

依家唔去黑門市場有冇咩類似嘅推介？

京都 錦市場掛

外國

指教d咩？

其他2個地方我果陣得10幾歲 加上無再繼續留意果2度 所以無意見

朋友做留學生 話港男係日本有市場
真唔真

唔真
無幾多人識香港 佢地眼中香港只係中國其中一個城市

琴晚求左婚了
日本人

Why?